\chapter{Czego się nauczyłem realizując projekt?}
W czasie realizacji projektu nauczyłem się bardzo dużo o implementacji praktycznych algorytmów klasyfikacji:
\begin{enumerate}
\item Drzewo decyzyjne
\item Klasyfikator naiwny Bayesa
\item Las losowy
\end{enumerate}
Poznałem też dogłębnie działanie tych algorytmów, a także ich zastosowania, mocne strony i słabości. \\
Nauczyłem się też wyciągać wnioski z danych i na ich podstawie porównywać algorytmy.